有冇人訓過避寒中心

夜晚訓教有冇光
有咩食?
有冇厚被床肉同枕頭?
有冇免費wifi??

冇，咩都冇

又諗起果張肥牛圖同鼻鼾中心

你有心理準備, 好大浸味同埋唔通風